凍結近4月後 中國3大比特幣平台恢復提現 (00:01)

【東網專訊】內媒報道，在凍結近四個月之後，中國3大比特幣平台被允許恢復提現功能，交易平台已開始測試提現功能。內媒援引某比特幣平台業務負責人消息稱，該平台已經收到央行通知，可開放提幣。

報道並稱，5月31日晚上時份，部分比特幣投資者透露，中國第三大比特幣交易平台okcoin已可以成功提幣。不過，該平台尚未發布可提幣的官方公告。

比特幣中國（BTCChina）首席執行官Bobby Lee在一份聲明中稱，在升級了平台的「了解你的客戶」（KYC）及反洗錢系統(AML) 之後，公司已經開始測試提現功能。

「了解你的客戶」是中國監管層去年底推出的一種反洗錢原則，是客戶身份識別制度，以此規定適用對象避免與未提供身份證明的客戶進行大額交易。

火幣網也發聲明稱，剛於周四重啟提現功能。不過，知情人士稱，提現功能處於逐漸恢復狀態。比特幣中國和OkCoin允許客戶每天最多提取10個比特幣。

OKCoin發言人則稱，提款必須先通過驗證要求，且存在每年100萬美元的額度限制。